再見了，我所愛的能登麻美子

已失望，我相信妳是騙我的，現在回頭還來得及。

已成為他人之物的妳，想必不會再被人需要。
妳是日本男兒們的偶像，我好希望妳能立於大家性幻想對象的翹楚之位
然而我這名粉絲將告別於此時此刻
感謝妳至今為止帶給我的那些幸福光陰，祝妳幸福

對不起，最後再讓我說幾句
我過去意淫過AV女優、COSPLAYER等族繁不齊備載
當中榨我精子最多的人就是妳了
然而妳卻突然宣布結婚跟懷孕，實在太殘忍
令我快無法再相信人性
請把我的精子還給我

我若是能早點察覺妳表現出的不自然，就不會造就今天這回事
這讓我體會到自己是多麼的無力
但造化已定，再來只能靠本人改變
我會爽快放棄
再見了，我所愛的「能登麻美子」

現在自殺的話可能還來得及投胎到能登肚子裡的胎兒身上，出生後就吸到能登的奶

已失望，我要取消訂閱
: 我相信妳是騙我的，現在回頭還來得及。
: 已成為他人之物的妳，想必不會再被人需要。
: 妳是日本男兒們的偶像，我好希望妳能立於大家性幻想對象的翹楚之位
: 然而我這名粉絲將告別於此時此刻
: 感謝妳至今為止帶給我的那些幸福光陰，祝妳幸福
: 對不起，最後再讓我說幾句
: 我過去意淫過AV女優、COSPLAYER等族繁不齊備載
: 當中榨我精子最多的人就是妳了
: 然而妳卻突然宣布結婚跟懷孕，實在太殘忍
: 令我快無法再相信人性
: 請把我的精子還給我
: 我若是能早點察覺妳表現出的不自然，就不會造就今天這回事
: 這讓我體會到自己是多麼的無力
: 但造化已定，再來只能靠本人改變
: 我會爽快放棄
: 再見了，我所愛的「御伽ねこむ」
: 現在自殺的話可能還來得及吸到ねこむ的奶

咁都潮文

能登年紀都有番咁上下啦
你地放過佢啦 佢都想結婚生仔

係一種背叛

你今天係正正常常結婚大家都會祝福

而家佢係有左餡比人瘋狂中出大左肚 紙包唔住火 先出黎公開奉子成婚

白天工作面對毒撚營業式笑容 夜晚就比不同既男人 大肉棒調教 露出宅男們不曾見過的淫蕩表情

白天對著咪高峰配音既嘴 夜晚就貪婪地吸吮男人既肉棒

對我地支持多年既聲豚宅男 殘忍的背叛!!

還我精液與夢想

最鐘意ntr

今時今日枕營業好正常啫

G持

Arm 唔再相信女声u了

一早結咗 有咗先公開
唔係奉子成婚

毒撚真係好恐怖

出膠post都要做功課㗎

搞事

朱唇已變得蒼白……
伴隨精液的腥臭……

日文黎= =

声優

日文咪又係黎自我地中文

係 大祖國 漢字的偉大